{"MetaData": [{"IdTarefaRecebimentoDoProcesso": "20220703200408018738"}, {"DatetimeCriacaoTarefaRecebimento": "2022-07-03 20:04:08.019067"}], "ProcessData": [{"IdProcedimentoDoProcesso": "46161794"}, {"NumeroDoProcessoSei": "04005-00000055/2020-19"}, {"TipoDoProcesso": "Or\u00e7amento: Acompanhamento de Despesa Mensal"}, {"EspecificacaoDoProcesso": "Despesas da BIOTIC pagas pela TERRACAP"}, {"BoolProcessoRestrito": false}, {"BoolInformacaoPessoal": false}, {"MotivacaoProcessoRestrito": "NULL"}, {"RetornoProgramado": "NULL"}, {"GrupoAcompanhamentoEspecial": "\nGEST\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA"}, {"GrupoMarcador": "NULL"}, {"UnidadesComProcessoAbertoNoMomentoDaCriacaoDaTarefa": "{'Ger\u00eancia de Administra\u00e7\u00e3o - TERRACAP/PRESI/DIRAF/GERAT (MARINA TOME HABBEMA DE MAIA F\u00c9LIX - Matr.0002370-1)', 'N\u00facleo de Registros Cont\u00e1beis - TERRACAP/DIRAF/GECOT/NUREC (ABRA\u00c3O MEDEIROS E MEDEIROS - Matr.0002361-2)', 'Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as - BIOTIC/DIRAD (FELIPE MEDEIROS FERNANDES ROCHA - Matr.0002396-5)', 'Coordena\u00e7\u00e3o de Governan\u00e7a - BIOTIC/CGOVE (Sem atribui\u00e7\u00e3o)', 'Coordena\u00e7\u00e3o Jur\u00eddica - TERRACAP/PRESI/DIJUR/COJUR (Sem atribui\u00e7\u00e3o)'}"}, {"UltimoSetorRemetenteDoProcesso": "TERRACAP/PRESI/DIRAF/ADRAF"}, {"NumeroProtocoloUltimoDocumentoAssinadoNoUltimoSetorRemetente": ""}, {"DataDoUltimoDocumentoAssinadoNoUltimoSetorRemetente": "12/01/2022"}, {"TipoUltimoDocumentoAssinadoNoUltimoSetorRemetente": "Despacho"}, {"IDUltimoDocumentoAssinadoNoUltimoSetorRemetente": "77694923"}, {"InformacaoSobreAssinaturaDoUltimoDocumentoAssinadoNoUltimoSetorRemetente": ""}, {"TrechoInicialUltimoDocumentoAssinadoNoUltimoSetorRemetente": ""}, {"DataAssinaturaDoUltimoDocumentoAssinadoNoSetorReceptor": ""}, {"NumeroProtocoloUltimoDocumentoAssinadoNoSetorReceptor": ""}, {"TipoUltimoDocumentoAssinadoNoSetorReceptor": ""}, {"InformacaoAssinaturaDoUltimoDocumentoAssinadoNoSetorReceptor": ""}, {"TrechoInicialDoUltimoDocumentoAssinadoNoSetorReceptor": ""}, {"DeclaracaoAcercaMencaoUnidadeAtualNoUltimoDocumentoAssinadoPeloUltimoRemetente": ""}, {"IDUltimoSignatarioAPartirNoSetorReceptorPertecenteAUnidadeAtual": ""}, {"Prioridade": ""}, {"Atribuicao": ""}]}